[2選1] 水果對決

感覺蘋果同橙可以話係各大家庭最common既水果
如果係都要二選一
你會點揀

蘋果
橙

蘋果

蘋果係古惑狼先鐘意食嘅姐
好人好姐點會揀蘋果

死神流克都好鍾意食

蘋果係禁果嚟

但橙要剝皮有d煩

有人摵皮>橙
無人摵皮>蘋果

富士蘋果

有無邊度既橙特別好食

橙遙遙領先

睇錯香澄遙

有邊個唔鍾意食禁果先

好多人都唔鍾意lol

芒果 vs 菠蘿

橙同蘋果好似屋企1年365日都有既水果